



Tenho (de eletrônica II):
Flip Flop JK
Decodificador
Somador-Subtrator
ULA
Contador par-impar
União do 2º com o 3º
Registradores
Máquina de Estados


Preciso (para PLD):
3.01) somador de n-bits 
3.02) multiplicador de n-bits 
3.03) multiplexador 
3.04) shifter 
3.05) decoder 7 segmentos 
3.06) gerador de paridade 
3.07) registrador 
3.08) contador 
3.09) FSM multiplicador 8x8 
3.10) composição do multiplicador 8x8